垃圾藍絲

黃絲邏輯思維清，藍絲邏輯思維混亂！
黃絲中文五星星，藍絲中文唔合格！
黃絲DSE入U，藍絲DSE攞U!